點解一開波都要大腳斬上去

發現隊隊波無論強定弱，打主攻/死守，都係唔理三七二十一大腳斬上前面
你話前面有個高Q大棍就話姐，曼城利記啲三箭頭平均1米75都冇去同啲1米85起跳嘅後衛爭頂
真係唔明個用意係邊，定係呢個係規矩黎我唔知

比個波人地反擊，然後反擊佢個反擊

主攻陷阱

幾時有

斬出黎隊友頂唔到可以屌隊友
地波自爆傳失俾人笑成世

搵返上年熱刺一開波 就隊曼聯一粒 果球睇睇
跟住再思考下

曼聯次次都係咁
一開波就傳比後衛大腳

Old school 呀sir 講開波未集中博一博先

利記n年前發明嘅循環再防之術用到依家

收左錢，要送波俾人

斬唔到咪斬唔到 但比你偷雞斬到 咁就一粒喇喎

安全問題 地波自己後場比人拎到 基本上死硬

潮流興迫搶
唔踢個波俾人點迫搶

同欖球一樣，向前大腳踢爭取碼數

曼城邊有咁做

開短一定多過大腳

假對攻

依家都開始玩開短由後場開始組織啦

曼城個D都叫亂斬?

究竟樓主講緊開龍門球定中圈開波
有d就覆中圏開波有d就覆開龍門球好亂

中圈開波，無諗到大家混淆咗，我錯
同埋見佢地係4,5個企埋左邊爭頂/搶second ball
咁睇得出係戰術/刻意咁做
但成效又唔見好大，點解唔做返自己後場猜波

一腳斬上去咪可以係對方後場開始踢囉

咩你唔知外國有得賭邊一隊有第一個界外球咩 所以

但10次有8次都係比人搶到/頂返自己半場然後先開始自己後場猜波
咁點解唔一開始就自己攞個波黎猜

打來回高速球，再突破足球理論

原來如此，長知識了

高速來回球

美式足球

咁拉素嗰啲開波企一條直線又有咩用

Check ball

哥迪奧拿

干地4:0炒曼果次既第1球好似都係咁
唔知邊個踢上去跟住BLIND定SMALLING柒撚左就勁快1:0

抄我地籃波既check ball

搏對面頂出界 咁就可以係三閘線有界外球推前進攻線

個個後面用波叻就話開短姐，個個都用波都唔叻，派膠就一粒，斬上去起碼有得守吓，好彩嘅仲博到入返人一粒

對面中堅頂返出黎 前鋒捕位執second ball有機偷雞
對面中前場分分鐘仲on99企哂響到

d後防好多都無你諗到咁好技術，都猜唔到幾多腳唯有鳩踢上去

學界或業餘點同職業可以係自己後場搓波

來回高速球

中圈開波幾時興過大腳斬... 十場都冇一場啦
一係回後 一係快攻

唔踢上去搏下驚會天然老鼠拉龜

咁人地咪可以反擊你個反擊

咁你咪可以再反擊返人地反擊你反擊個反擊

咁人地咪會反擊我反擊佢反擊我個反擊

好過自己半場比人迫搶到

利申冇睇波冇踢波

因為唔想老鼠拉龜，踢上去博下鴨仔波，博唔到咪假對攻

係唔係柏度開波廿幾三十秒入個球

因為睇得多少林足球

唔想做謝拉特

YES係PEDRO
岩岩睇番都唔算係一開波中圈大腳
不過都係中場線一野踢上去